<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Learn Adriano</title>
    <link>https://noyokim.github.io/</link>
    <description>Recent content on Learn Adriano</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 16 Jul 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://noyokim.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Norwegian Verb</title>
      <link>https://noyokim.github.io/2020/07/norwegian-verb/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://noyokim.github.io/2020/07/norwegian-verb/</guid>
      <description>Norwegian/English Verb List A B D E F G H I J K L M N O P R S T U V Ø Home
   Gruppe Infinitiv Presens Preteritum Perfektum har Imperativ English     A         UV å adlyde adlyder adlød adlydt    1 å anbefale anbefaler anbefalte anbefalt Recommend   UV å ansette ansetter ansatte ansatt    2 å arbeide arbeider arbeidet arbeidet arbeid   UV å avslå avslår avslo avslått Repulse   UV å avstå avstår avstod avstatt Cede   B      Top   2 å bade bader badet badet bad   2 å banke banker banket banket Beat,   1 å barbere barberer barberte barbert Shave   UV å be ber ba(d) bedt be   2 å bearbeide bearbeider bearbeidet bearbeidet Adapt   UV å bedra bedrar bedro bedratt Cheat   2 å bedøve bedøver bedøvet bedøvet Drug   3 å bedøve bedøver bedøvde bedøvd Anaesthetise   1 å begynne begynner begynte begynt Begin   2 å behandle behandler behandlet behandlet Handle   2 å beite beiter beitet beitet Graze   UV å beskrive beskriver beskrev beskrevet beskriv   1 å bestemme bestemmer bestemte bestemt Decide   UV å beslå beslår beslo beslått Mount   1 å bestille bestiller bestilte bestilt Do, Order   UV å bestå består besto(d) bestått Pass (as in exam)   1 å besøke besøker besøkte besøkt Visit   1 å betale betaler betalte betalt Pay   4 å bety betyr betydde betydd Mean,   UV å binde binder bandt bundet Bind   UV å bite biter betalte bit Bite   2 å bjeffe bjeffer bjeffet bjeffet Bark, Yap   2 å blande blander blandet blandet Blend, Mix   UV/HV å bli blir ble blitt bli   4 å blø blør blødde blødd blø   1 å blåse blåser blåste blåst Blow   4 å bo bor bordde bordd bo   UV å brekke brekker brakk brukket Break   1 å brenne brenner brente brent Burn   UV å bringe bringer brakte brakt Bring   UV å briste brister brast bristet Burst   1 å bruke bruker brukte brukt bruk   4 å bry bryr brydde brydd Bother   UV å bryte bryter brøt brutt Violate      </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>NOW CH.1</title>
      <link>https://noyokim.github.io/2020/07/now-ch.1/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://noyokim.github.io/2020/07/now-ch.1/</guid>
      <description>CHAPTER 1  1 KEN  Ken Robbins kommer fra England. Han bor i London. Ken er 23 år gammel. Han reiser med tog fra Oslo til Tronheim. Ken Snakker med ei dame. Hun kommer fra Norge.
         Monika: Jeg hetter Monnika. Hav heter du?   ken: Jeg heter Ken.   Monika: Hvor komer du fra?   Ken: Jeg kommer fra England.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>